[集思廣益]有無一個可以完美替代優化（IT意義上）嘅中文字？

改善？
隻game針對PC嘅改善做得好好？

最佳化？
呢個新嘅driver最佳化咗system？

惡鐵埋士

佳化有無諗頭？

升級左個system，改善左隻驚既乜乜乜，完善乜乜乜功能，針對隻驚既乜乜乜作出改良

或者好化？

你要特登換句式已經代表改善表達唔到優化個意思啦

問題喺邊度

本末倒置 你學蝗語大？

若果我想簡單咁表達隻game針對PC嘅optimise做得好，我應該點講？

你掉轉佢哋嗰時已經發現咗問題啦

改善本身已包含左好啦，點解仲要講多次好呢
你會唔會讚一個好人好好呀?
改善喱個詞冇問題，係你句野有問題
想中性啲就用改動

其他字始終替代唔到

畀個post大家參考下

強化？？

要特登換句式，特登整多兩句先顯得句子通順，仲話可以完美替代，笑撚死人咩

有冇一個可以完美代替romantic嘅字

嗰個男仔好愛嗰個女仔囉/做好多令嗰個感動嘅嘢囉

Btw, 極致化可唔可行

有無文科撚或者it撚可以俾啲意見

根本你個語法都有問題啦
optimize又好，improve都好，喱個字本身都已經有好嘅意思
咁點解仲要喺個optimize後面話佢好呢
如果我話喱個優化做得好差，咁喱個仲係咪一個優化

好撚中二

優化差=優化得唔夠好，又或者佢呢個optimise嘅工作唔合格

optimise都分程度，所以我話optimise做得好係代表佢真係做得好